［突發］海港城開始多人

邊個明星要黎海港城

一堆人圍撚住條扶手電梯

幣少

現場一堆記者企撚咗係條扶手電梯前面

Photo plz

【無敵海景贈興】 37歲阿嬌正式註冊 賴弘國攬實老婆現身